★銅鑼灣卡拉OK七人群組 31歲女初步確診

本港今早至少新增11宗確診個案，當中5人由秘魯返港，1人由英國返港；另1人曾與朋友到銅鑼灣唱卡拉OK，同行一人早前已確診。

No more 邪k

Neway顧客馮小姐：不會戴口罩「唱K」，自己有做運動，不擔心受感染

好心啦屌
呢啲人真係唔屌唔得

31歲仲學人唱k, 老mk